Макрос MAX
=========

Из лекции вы узнали, что использование макросов вместо функций — это зло. Для того, чтобы лучше разобраться, почему так непросто написать хороший макрос, и почему макросы лучше не использовать, мы предлагаем вам самостоятельно реализовать такую функцию-макрос.

Реализуйте макрос `MAX` от трёх параметров, который присваивает **целочисленной (int)** переменной, переданной в качестве третьего аргумента, наибольшее из значений, переданных в первых двух аргументах. Пример вызова макроса:

```cpp
int a = 10;
int b = 20;
int c = 0;
MAX(a, b, c);      // теперь c равно 20
MAX(a += b, b, c); // теперь a = с = 30
```

При написании макроса постарайтесь учесть как можно больше вариантов его использования.

**Требования к реализации:** вам нужно реализовать только макрос `MAX`. Функцию `main` и какие-либо другие функции реализовывать не нужно. Попробуйте решить эту задачу исключительно средствами макросов.

**Подсказка:** возможно вам потребуется какая-нибудь синтаксическая конструкция для объединения нескольких инструкций. Помните, что макросы просто подставляют текст в место вызова, препроцессор ничего не знает про синтаксис C++. Напишите макрос так, чтобы при его подстановке в месте вызова получился _корректный код_. Проверьте, что Ваш код можно применить несколько раз в одной функции и это не вызовет ошибку. Если будете определять какие-нибудь переменные, то постарайтесь сделать так, чтобы они не влияли на внешний код.
